{
  "cards": [
    {
      "question": "Quelle est la couleur du ciel par temps clair ?sSS",
      "answer": "BleuqS",
      "tag": "1",
      "column": "1",
      "id": "1"
    },
    {
      "question": "Combien de côtés a un triangle ?d",
      "answer": "Trois",
      "tag": "2",
      "column": null,
      "id": "2"
    },
    {
      "question": "Quel est le plus grand océan sur Terre ?qq",
      "answer": "Pacifique",
      "tag": "3",
      "column": 0,
      "id": "3"
    },
    {
      "id": "4",
      "question": "Quel est l’élément chimique avec le symbole 'O' ?",
      "answer": "Oxygène",
      "description": "Gaz essentiel à la respiration.",
      "tag": "5",
      "column": 2
    },
    {
      "id": "5",
      "question": "Quelle est la capitale de la France ?",
      "answer": "Paris",
      "description": "Ville lumière et capitale française.",
      "tag": "3",
      "column": 3
    },
    {
      "id": "6",
      "question": "Quel est l’animal qui dit 'meuh' ?",
      "answer": "Vache",
      "description": "Animal d’élevage connu pour son lait.",
      "tag": "4",
      "column": 3
    },
    {
      "question": "Quel est le nombre de continents sur Terre ?,zslqdl",
      "answer": "Sept;,s,lS",
      "tag": "4",
      "id": "7"
    },
    {
      "id": "8",
      "question": "Quelle est la langue officielle du Japon ?",
      "answer": "Japonais",
      "description": "Langue parlée au Japon.",
      "tag": "4",
      "column": 1
    },
    {
      "id": "9",
      "question": "Quel fruit est connu pour sa couleur rouge et ses graines à l'intérieur ?",
      "answer": "Fraise",
      "description": "Fruit rouge avec des petites graines.",
      "tag": "4",
      "column": 2
    },
    {
      "id": "10",
      "question": "Quel est l’organe principal de la respiration chez l'homme ?",
      "answer": "Poumons",
      "description": "Organe essentiel pour respirer.",
      "tag": "5",
      "column": 2
    },
    {
      "id": "70ab",
      "question": "Combien de continents y a-t-il?",
      "answer": "7",
      "column": 1,
      "tag": "3"
    },
    {
      "id": "11",
      "question": "Quel est le langage de programmation principalement utilisé pour le développement web côté client?",
      "answer": "JavaScript",
      "column": "1",
      "tag": "1"
    },
    {
      "question": "Quelle est la structure de données de base utilisée pour stocker des paires clé-valeur?",
      "answer": "Table de hachagess",
      "tag": "1",
      "column": "null",
      "id": "12"
    },
    {
      "id": "13",
      "question": "Quel est le protocole principal utilisé pour transférer des pages web?",
      "answer": "HTTP",
      "column": 3,
      "tag": "1"
    },
    {
      "question": "Combien de coté a un carrésddsd",
      "answer": "4",
      "tag": "2",
      "column": null,
      "id": "e3e8"
    },
    {
      "question": "Qui a fait mona lisa",
      "answer": "picasso",
      "tag": "b6bf",
      "column": null,
      "id": "4816"
    },
    {
      "id": "064c",
      "question": "SD?",
      "answer": "SQQ.?",
      "column": 2,
      "tag": "3"
    },
    {
      "id": "c617",
      "question": "KQ",
      "answer": "SSSS",
      "column": 2,
      "tag": "b6bf"
    },
    {
      "question": "Quel joueur a gagné bcp de ballon d'or ???",
      "answer": "messi",
      "tag": "7db3",
      "column": 2,
      "id": "f83f"
    },
    {
      "id": "5206",
      "question": "Quel joueur a gagné bcp de ballon d'or",
      "answer": "messi",
      "column": 2,
      "tag": "7db3"
    },
    {
      "question": "2+2 = ?",
      "answer": "4",
      "tag": "2",
      "column": "null",
      "id": "8e6c"
    },
    {
      "question": "2+2 = ?",
      "answer": "4",
      "tag": "2",
      "column": "1",
      "id": "66fa"
    },
    {
      "question": "2+2 = ?",
      "answer": "33",
      "tag": "2",
      "column": "1",
      "id": "3b92"
    },
    {
      "question": "2+2 = ?",
      "answer": "33",
      "tag": "2",
      "column": "null",
      "id": "51e6"
    },
    {
      "question": "2+2 = ?",
      "answer": "4",
      "tag": "2",
      "column": 1,
      "id": "123d"
    }
  ],
  "tags": [
    {
      "id": "1",
      "label": "Informatique"
    },
    {
      "label": "Mathématiques",
      "id": "2"
    },
    {
      "id": "3",
      "label": "Géographie"
    },
    {
      "id": "4",
      "label": "Culture Générale"
    },
    {
      "id": "5",
      "label": "Science"
    },
    {
      "id": "b6bf",
      "label": "Arts"
    },
    {
      "label": "Sport",
      "id": "7db3"
    }
  ],
  "users": [
    {
      "id": "1",
      "login": "y",
      "pwd": "y"
    }
  ],
  "columns": [
    {
      "id": "1",
      "label": "To Do",
      "order": 1
    },
    {
      "id": "2",
      "label": "In Progress",
      "order": 2
    },
    {
      "id": "3",
      "label": "Done",
      "order": 3
    }
  ]
}